I love pandamandy

        当岁月褪下了时间的维度，当周遭一切变得陌生而新奇，当你回味着过往的经历并为它叹咏怀念时，有没有想过就在此时，那张明信片悄然而至。过往的岁月就在这张明信片的带领下，于眼前一一铺展开来。这是熊猫慢递带给所有人的惊喜，在暮年满怀感慨回想过去时，由一张明信片就可以勾起“那段”时光更深刻的记忆，这也是更多人选择熊猫慢递，愿意加入我们的原因。对于时间的穿梭或停驻，“熊猫慢递”显得尤为专业。